﻿# Covert Chat
##Общий мессенджер

####*Принцип работы:*
#####*Чат можно запустить через cmd компьютера. Переходим с помощью команды cd "Путь до файла" в директорию, в которой находится файл чата. Затем используем файл сервера. Запускаем ещё одно окно cmd и проводим те же махинации, только запускаем файл клиента. ОБЩАЕМСЯ И ПРОБУЕМ ВСЕ ВОЗМОЖНЫЕ ФУНКЦИИ. ВЫЙТИ ИЗ ЧАТА - ^C*

####*Сервер:*
    * Сервер обеспечивет работу всего чата, отправляя сообщения клиентов друг другу
    
    * Сервер показывает кол-во клиентов при подключении
    
    * Серверные сообщения шифруются
####*Клиент:*
    * Клиент способен подключаться к серверу и общаться с другими участниками переписки
    
    * В чате присутствует валидация имени, не должно быть недопустимых знаков в псевдониме клиента, а также оно не должно превышать 255 символов
    
    * Обеспечена уникальность имени, если оно повторится в регистре клиентов будет выведено сообщение о смене имени
    
    * Клиент способен входить в режим администратора, чтобы войти нужно ввести пароль => admin777. Команды администратора:
        */count_client - показывет кол-во клиентов
        */delete_cl - удаляет клиента из чата по имени
        *Позже будут вносится новые команды...
    
    * У клиента есть возможность вызвать бота, для этого нужно просто написать в сообщении Бот приди. Бот Люк способен отвечать на простые сообщения и выполнять некоторые команды:
        * /count_clients - выводит кол-во клиентов
        * Новые команды в будущем будут добавлться...
    
    * Клинт может сменить своё имя, если пожелает, командой - \change_username
